一個人去十日最小要帶幾多日元

一個人去日本十日
淨係交通食野嘅洗費二十萬日元夠唔夠做
有無巴打月尾都去大阪

我會唱兩三皮港紙囉

可以豪洗啵

你會唔會買野？

夠啦
除非你買好多野

十萬啦 每晚1萬搵日本妹子陪訓

乜撚野妹子

廿萬夠 不過你預唔係豪洗 普通買少少土產+食下野搭車已經差唔多

上次一個人去9日東京帶左廿皮YEN

我食野已經唔太慳....都仲有10皮剩

不過真係冇咩買野

十皮円唔買點買野其實都好夠
姐係每日有700蚊港紙洗
當搭車+門票一日200蚊
都仲有500水食野
自問一日食唔到500水